說好的太子黨鐵cctv?

之前唔係話法院通過黨鐵必須提交太子cctv片段
點解好似冇左件事咁？

未得閒改

囉左 但要片果個唔可以公開...

推

早兩日我都醒起，係search左下，無咩update

見有個post話有幾十個鐘既片要睇

只係事主及律師團隊睇得

淨係得控方同律師團隊睇得係根據咩法律基礎？
點解個時狗又可以公開the i個條所謂陳彥琳片段？

條片唔可以公開
淨畀律師，當時人睇

因為死左人，狗即刻搵人改晒cctv，所以好快可以公開

師兄有冇賓印gp share?

不了了之？

你可以理解做教大su會長civil claim差佬，但件事喺mtr站入面，所以mtr唔係mere witness，要提供evidence俾su會長facilitate嗰civil claim

成個discovery係based on嗰civil litigation，所以合理地只可以俾civil litigation既雙方睇